不要被憤怒沖昏頭腦，五大訴求，缺一不可！

比其他野洗哂板，咁樣點同佢地玩長久戰！

入嚟幫推唔該

喂喂喂 快快手入嚟解決FC問題

[連登大危機]核彈都唔割成句係「出師有名，核彈都唔割」